有無人有返過milton呢間公司？

有無人有返過milton呢間公司？覺得間公司好唔好？升職加薪前景大唔大？

milton 有幾間
你係邊個field 嘅milton

milton exhibits group

巴打係咪收到offer

幾好

係 但career path 好唔清晰 ot又唔知o到咩程度 仲諗緊